/* 
  Localizable.strings
  Moments

  Created by AI Assistant on 2025-10-22.
*/

// App Title
"Moments" = "모멘트";

// Language Selection
"Choose your language" = "언어 선택";
"Your device language:" = "기기 언어:";
"Select Language" = "언어 선택";
"Continue" = "계속";
"Language" = "언어";
"Done" = "완료";

// Tab Bar
"Today" = "오늘";
"Catalog" = "카탈로그";
"Add" = "추가";
"Statistics" = "통계";
"Profile" = "프로필";

// Today View
"Daily Goal: ✅ Completed" = "일일 목표: ✅ 완료";
"Daily Goal: Add 1 moment" = "일일 목표: 모멘트 1개 추가";
"No moments today yet" = "오늘은 아직 모멘트가 없습니다";
"Tap the + button to add your first moment of the day!" = "+ 버튼을 눌러 오늘의 첫 모멘트를 추가하세요!";
"Daily Goal Achieved!" = "일일 목표 달성!";
"Great job! Keep it up! 💪" = "잘했어요! 계속 유지하세요! 💪";

// Add Moment View
"What made you smile today?" = "오늘 무엇이 당신을 미소 짓게 했나요?";
"Enter your moment..." = "모멘트를 입력하세요...";
"Enter up to 25 characters" = "최대 25자까지 입력";
"Choose an emoji" = "이모지 선택";
"Recently used" = "최근 사용";
"Popular" = "인기";
"Save Moment" = "모멘트 저장";
"Moment saved!" = "모멘트가 저장되었습니다!";

// Catalog View
"Search moments..." = "모멘트 검색...";
"No moments yet" = "아직 모멘트가 없습니다";
"Add your first moment to see it here!" = "첫 모멘트를 추가하여 여기에서 확인하세요!";
"No moments found" = "모멘트를 찾을 수 없습니다";
"Try searching with different keywords" = "다른 키워드로 검색해 보세요";

// Statistics View
"Your Moments" = "내 모멘트";
"Statistics" = "통계";
"Top 5 Moments" = "상위 5개 모멘트";
"times" = "회";
"Activity" = "활동";
"No activity yet" = "아직 활동이 없습니다";
"Time Distribution" = "시간 분포";
"Morning" = "아침";
"Afternoon" = "오후";
"Evening" = "저녁";
"Night" = "밤";
"Summary" = "요약";
"Total Moments" = "전체 모멘트";
"Current Streak" = "현재 연속 기록";
"Loading statistics..." = "통계를 불러오는 중...";
"Moments" = "모멘트";

// Profile View
"Moments User" = "모멘트 사용자";
"Edit name" = "이름 편집";
"Daily Goal" = "일일 목표";
"Set a goal to add at least 1 moment per day" = "하루에 최소 1개의 모멘트를 추가하는 목표 설정";
"Notifications" = "알림";
"Get reminded to add moments" = "모멘트 추가 알림 받기";
"Reminder Time" = "알림 시간";
"Not set" = "설정 안 됨";
"About Moments" = "모멘트 정보";
"Moments helps you notice and appreciate the little things that make life beautiful. Every moment counts, no matter how small." = "모멘트는 삶을 아름답게 만드는 작은 것들을 알아차리고 감사하는 데 도움을 줍니다. 아무리 작아도 모든 순간이 소중합니다.";
"Thank you for using Moments!" = "모멘트를 사용해 주셔서 감사합니다!";
"Export Data" = "데이터 내보내기";
"Clear All Data" = "모든 데이터 지우기";
"Delete" = "삭제";
"Are you sure you want to delete all moments and reset settings? This action cannot be undone." = "모든 모멘트를 삭제하고 설정을 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"Enter your name" = "이름을 입력하세요";
"Save" = "저장";
"Edit Name" = "이름 편집";
"Cancel" = "취소";
"Set Time" = "시간 설정";
"Set Reminder Time" = "알림 시간 설정";
// Inspirational Quotes
"Every moment matters" = "모든 순간이 중요합니다";
"Find joy in the little things" = "작은 것에서 기쁨을 찾으세요";
"Appreciate the present" = "현재를 감사하세요";
"Small moments make big memories" = "작은 순간이 큰 추억을 만듭니다";
"Happiness is in the details" = "행복은 세부 사항에 있습니다";
"Live in the moment" = "순간을 살아가세요";
"Cherish every second" = "매 초를 소중히 여기세요";
"Find beauty in simplicity" = "단순함에서 아름다움을 찾으세요";
"Moments create memories" = "순간이 추억을 만듭니다";
"Be present, be happy" = "현재에 머물고 행복하세요";
